有名你叫大仆街‼️推到潘杰比人拉‼️潘杰霍紫泳唔還番50萬出嚟你個妹潘儀9月開學等港大見街招(10)

呃錢軍師 潘杰

唔知咩事既可以重溫 蘋果懶人包 全七集

前post:

文字簡述版
呢單野個真正版本 唔單止係蘋果所講咁 條女做主腦呃左阿勇50萬
其實間美容院仲係美容妹個表弟->實際係美容妹個男朋友 潘杰 個老母開
潘杰由中學畢業已經全職做呃錢狗 傳銷倫敦金美容乜都撈
前度女友已經有前科比佢推出嚟叫人做facial
今次先推現任霍紫泳出去釣到今次事主阿勇
係自己老母開既果間美容院到呃鳩佢錢 再呃阿勇話佢係霍紫泳表弟兼幫阿勇溝霍紫泳
之後再每次美容妹同阿勇出街 都以表弟身份睇住女朋友 前前後後一共呃左50萬
當中呃錢過程更係史上賤種無良既極致

潘生全家福

點解要post埋佢屋企人？
因為潘杰老母係有份夾埋潘杰一齊呃阿勇
阿勇做facial果4萬蚊全部係潘杰老母間美容院到做
細妹潘儀而家讀大學既學費生活費全部都有份係潘杰呃番黎既錢到用
要做道德撚唔係而家做
呃撚左人50萬 搞到阿勇同自己屋企人關係都破裂哂
佢搞鳩人屋企人果陣 他日自己屋企人比人搞番 呢D就係因果報應
由其而家法律難以懲戒佢既時候
網絡公審既威力就係要搞埋佢屋企人
佢拎番50萬出黎還比阿勇再拍片道歉 咪冇人會搞佢屋企人囉

詳細文字版
潘杰呃錢之路 時間線

2013年：
屯門百周年中學畢業考入科大商學院
隨後即投身傳銷狗行業向所有舊中學同學Sell Course(約1萬5千元一個)

2014年DSE放榜日：
向下屆中學師弟妹落手 稱對升學熟識可以幫人報課程
比同屆生質疑會唔會順便推銷埋D呃錢Course後 過去受害者紛紛上水 發現曾被推銷人數多達二百人以上 當中有英文course 幼兒教育course 投資course等

比人踢爆後深潛 並係Neo Skin Lab繼續做傳銷狗呃鳩人 期間倫敦金都撈埋

~2015-16
呃左唔少之後 拎左畢錢出嚟搞大老母間美容院
雪肌采美容纖體中心(元朗)
元朗西菁徑大棠路公廁隔籬
之後再推自己女朋友 霍紫泳 Coco 入佢老母間美容院到做學徒

2016年 7月28日
潘杰女朋友認識事主阿勇 兩日後即呃左佢上去自己間美容院到 前後共20次療程呃4萬多元
之後一次做Facial時遇上潘杰
潘杰發現阿勇毒撚性格 純情易呃
繼而以霍紫泳表弟身份 話幫阿勇溝霍紫泳

2016年11月
潘杰教阿勇向霍紫泳示愛 並教落附加三萬蚊誠意金 之後霍紫泳同阿勇正式拍拖 而每次約會潘杰都會以表弟身份傍住女友

~2017年
拍拖無耐後 原先冇信用卡既阿勇開左人生第一張信用卡比霍紫泳碌 月入只得1.3萬既佢 最高記錄曾經比霍紫泳碌左兩萬有突
每個月份糧一個仙都冇得淨

2017年8月5日
潘杰生日前夕，賤種臭雞霍紫泳曾用掛住阿勇做藉口，單獨相約阿勇出街，也都係唯一一次無表弟潘杰在場的約會，當日屈阿勇買左一套8千幾9蚊的speaker , 事後印證該套speaker 就係送比潘杰生日禮物，為左比驚喜表弟，所以先會單獨約阿勇，阿勇因爲呢件事開心左成個禮拜

2018年
阿勇先被要求買左兩萬元定情戒指 之後更比左霍紫泳12萬作箍煲費 轉個頭霍紫泳就即刻以投資失利為由輸哂 潘杰竟然同阿勇講叫佢願諒霍紫泳 因為之後可能會有所轉變 再即時再問阿勇仲有幾多錢 阿勇更直言就黎痴線

近期
阿勇已經成副身家比潘杰同霍紫泳呃哂
潘杰同霍紫泳繼續過住自己呃錢人生
係霍紫泳被蘋果記者狙擊期間 潘杯原來約緊長髮女士
係偷食定搵到新魚水落搭不！

至今
連登已發起全民貼街招運動
潘杰一日唔還番畢錢同公開道歉
網民一定狙擊到你2046

以下資料由網民整合

姓名: 潘杰 napper kit
年齡: 23
出生日期 : 1995年8月5日
身份證號碼:
住所: 屯門大興花園二期三座27A
手提電話: 65060776
屋企電話: 36168910
中學: 保良局百周年李兆忠紀念中學
大學: UST BBA

狗女
姓名: 霍紫泳 COCO
出生日期 : 1996年7月5日
年齡: 22
住所: 黃大仙上邨達善樓38樓3806室
手提電話: 60886760
屋企電話: 23293444
中學: 樂善堂余近卿中學

狗男細妹
姓名: 潘儀 elaine pun
出生日期 : 1998年2月7日
年齡: 20
身份證號碼:
手提電話: 97189626
中學:保良局百周年李兆忠紀念中學
大學: HKU BBA E&F

狗女細佬
姓名: 霍子賢 John Fok
出生日期: 8月4日
手提電話: 95145598

狗男老母:
姓名: 石淑仁
手提電話: 96867786
公司: 雪肌采美容纖體中心(元朗)
公司電話: 36925738
公司地址: (舊舖)元朗西菁街2號西菁徑興旺樓地下1E鋪
(新舖)元朗西菁徑大棠路公廁隔籬

潘杰前度 中學臨近畢業時既女朋友：
鍾毓秀 Louise Chung
細潘杰一年 係潘杰做左傳銷狗之後
佢條女都一齊做埋傳銷狗 而佢條女亦向自己中學果屆既同級生落手
之後入埋教院語文研究 入左之後再不忘Sell哂比教院新同學
咁鍾意推人報Course學野 以為教院請到難得一見有教育熱誠既教肓人材
發現做傳銷狗呃呃騙騙仲好搵過做老師 未畢業就Quit左
唔單止sell course 更加Sell哂身邊所有男仔 / 女性朋友既男友 去做facial
教院/舊同學有唔少女同學既男朋友都比佢sell過
可見潘杰搵自己女朋友嚟sell美容係早有前科

尋日一爆左潘杰單野出嚟之後
佢已經好撚醒目即刻刪左自己facebook+ig
但比佢昆過既仇家已經一早backup哂

街招Template

PDF下載版：

貼潘杰街招運動，已經有好多巴絲打加入，有Printer既你 仲唔一齊加入？

狗杰：coco bb你睇，狙擊我地個post開到10啦

呃錢痴撚線經典對話圖合集

lm

推

唔知開到第幾個post, 呢兩個仆街先肯還錢比阿勇

潘杰你咁撚鐘意講呃到錢之後想孝順自己老母
而家呃錢呃到自己個老母日日比人屌
我係你老母生著你個仆街仔真係早知生舊叉燒好撚過囉

仆街快d跳樓死

每個post都要推

石淑仁 養不教 母之過
屌你個西人生仔你生仔
你生撚到你個仔咁撚仆街你快撚D死左佢啦

咁便宜佢 梗係祝佢 長命百歲

有冇人 知道達善樓有幾多個單位

每人籌旗每個單位用信封寄張傳單啦

2016年7月8日阿勇被帶到美容院，向美容雞狗杰交左4萬買套票，表白誠意金3萬，過數製造驚喜每次$13888，呢到10萬銀轉賬喝本係阿勇血汗錢黎

黃大仙多老人家, 貼張 A3 size poster 比啲老街坊見到佢地副尊容, 得閒同佢個女 打聲招呼

推。

訓前推一推

推到佢仆街

勇仔 你有一顆善良的心❤️

Push

曬氣啦 活躍人數大跌

每日都要嚟睇吓新進展
輕輕一推

推一下

繼續唔好停

越黎越淡了

唔好停

瞓先輕輕一推

主角有冇回應??

(七字歌)屌你老母西 潘杰霍臭雞版

邊個ching咁好波

新post繼續推

心態好重要，首先自己唔好淡，咁其他人就會再加入

1.弱智仔 $100

pish

好撚正

好撚仆街

想印500張傳單派
有無夾單?

推呀

係咪阿勇主唱

見唔見到「每次」呢兩個字？

唔係呃錢 大家有單有據
大家都有共同目標

加翻霍偉洋/陽 譯音好d
方便老人家認

由右讀到左讀錯左陽痿霍人賤

狗仔

放工一推

推撚死佢

d街坊可能唔識英文
大慨係霍偉洋

u

俾我推吓好喎

新手加入一齊推

Btw多謝薮下楓咁有心次次整理資料開Po

推到佢地仆街！

Between, 呢幾日屋企有事無追到post, 想問下個堆pk係咪仲深潛緊？

唔

好

啦

點解唔去 baby condom，香土 宣傳下呢 入面咁多 c9
淨係推連登好少人知

黑色紅色，個人估計就都豆卡，分分鐘除便左手交右手扮畀左

屌佢老母，推爆佢

佢地個邊都有過來睇連登, 仲讚連登起底勁

做美容雞都無好人

霍洋偉

push

大力一推

唔洗扮。。。。個樣有幾分似真傻

最好個個post 有新野搞

美容雞死全家是常識吧

咁快推到開到10

直頭係其他 forum 開 post 始終都會多人知啲，靠人地過黎睇，太被動啦

杰狗你以為件事會淡啊
我地會一直關注你架 青年才俊

個D版主痴9線，分分鐘刪post

潘狗你撕左幾多街招呀今日
匯報下個戰蹟黎聽下呀

刪咪刪 起碼多左人知

細妹幾正wor

支那

支持*

我懷疑係佢兩個著左草返支那，起碼有幾十個網民報左警，阿勇有無報我唔知，差佬想搵佢地協助調查都搵唔到，因為佢地潛左水，所以呢單野膠著。不過咁，佢地選擇潛水著草係好過留係香港，除非每日出街帶口罩，但鄰居呢D無得避，仲有親戚個D跟本無面見人

唔係孝順是作孽

有血有汗。。。。

放過佢啦

可惜潘狗霍雞個心是黑色

蘋果搞大去啦 推

估唔到有人backup咗呢堆on9曬命post
又可以重溫一番

唔可以放過對狗男女

推post

continue lm

你講下可以點搵？
佢地隨便去錦田搵個地方住返1頭半個月，
咩人都唔會搵到。

有we7 嘅巴絲唔好send傳單圖出去d c9 廢佬group 度呀，咁樣會傳得好快嫁，仲快過貼街招，唔好叫佢地廣傳，唔好整link比佢地睇咩事，唔好咁做呀

我又嚟叫大家唔好推喇

Halo 臭雞coco

屋企電話打得通

呢個版本唔錯，4分鐘交代晒成個騙局

希望唔好著草啦，著草丟抵左偷食長髮妹咁點算，人地等緊佢短聚嫁

Btw 唔好推

推

推

孝順仔 搞到全港都識你呀媽

推推推

（未追post）
有無人入過間美容院英勇大戰伯母？

咁快就開到10

可惜做雞

原來呃錢係為左自己老母

正義之師 勢不可擋

訓唔到。。。。好想推爆佢

只放連登無乜用
搵人係其他地方
fb d 專頁 （咩大埔谷個類）
討論區個d 廣傳開去啦
雖然呢度開到第十個post
但黎黎去去都係個堆人知
蘋果e架又無曬聲氣
其他阿嬸已經唔記得曬嫁啦

係護主

即係做護主

又要推了

唔好推

推到還錢

論人渣賤格
佢地應該真係十大傑出既

瞓前堆

放上fb gp啦

推！

唔知點解我覺得杰仔個樣好似失敗星

回應呢

啊勇知唔知咁多人幫緊佢啊？

我係佢就快快手手還錢
單野搞唔掂真係斷六親
雖然而家都係

呢d垃圾文睇少d啦，影響智力呀

呃錢呃感情 但係手都無拖過
有扑過都可以話勞資糾紛 大佬呀 五十萬手都無得拖
公平咩 但就黎連屎眼都畀埋表弟 依個世界公平咩

啱啱聽上面rock 哥，發覺鳩杰潛意識可能都當條雞係雞 去酒店自助餐比三皮野，咁似大佬木係頭d 嘅對白，酒店，三萬蚊過夜

霍女，係時候出嚟指正鳩杰有冇教唆他人行騙啦

一推再推
大力啲推爆
推到狗西杰同霍臭雞浮面

繼續，希望可以行動再升級

推一推

幾時整返個殘體字版傳單

Pish

樓主係阿勇

你知道太多秘密喇

早晨

好似推得慢左

騙徒手法層出不窮，有人不斷東拉西扯，解釋自己不是騙徒

情況就似，無論點解釋倫敦金係投資，合法，係大公司，但始終香港嘅倫敦金就係騙局嘅定理

人渣

星期日一推

強烈譴責

So sleepy

我勾佬，從來都光明磊落
我呃錢，從來都不會手軟
我扑野，從來都不要戴套

起身推一推

可幫忙印500-1000 A4張彩印. 有需要PM 我

推呀推 讓這post推

狗男女肯還錢未.....

杰少
你訓醒未？
我開工啦
你估我今日貼邊區

我捐印刷錢

狗杰： 等睇推到你班連登仔無力推 我訓覺先

免費的

推到街知巷聞

我努力推，推到沒法推

唔好……停

巴絲們又到鐘起身做野推爆佢

街招.......唔好........停

推佢老母臭閪

推慢咗喇

好多人出街，順便街招

為錢呃人

呀勇報警未?

通街都見到條撚樣

我都可幫忙彩印或捐印刷錢

樓主好波貼佢老母間鋪！！！
利申：上次行過去見到有cctv

推到有人仆街

各位頂住，平日一至五會多翻人

點解要搞人個妹

點解要搞潘杰

搞潘杰我都無野講

關佢呀妹乜事先

仲有佢條女都可能有內情，小心炒車

陀衰家咪呢d

連坐法咩 阿哥做錯事阿妹都罰埋

123124

不推不是人

你又知唔關佢屋企人事，你都小心炒車，大家都唔知

發現兩件賤種護狗同轉移視線

狗杰，你食撚屎啦

靠你推

單野根本誤會，搞埋d唔關事既人，個毒男做埋d毒野幾過份報紙就唔講

我呢架係覺得波兒好慘，成單野唔關佢事因為有呀杰做呀哥就比人兇

繼續推

收皮啦你

一推再推 推到佢仆街

出現了

佢個ex咩sell同學根本第二單野，不過你地小朋友鐘意搞大咪由你

人地美容店一樣大把生意

又有兩件打手推post

Ok

打手？裝晒針孔閉露，你搞間鋪實影到，提下你班小朋友咪咁過火，人地容忍有限度

兩大傻鳩終於同台演出

要啊 有冇tg

....以為paper volume

你出幾多人力物力果50萬都追唔返架啦

推到仆街

行過間野見唔到街招

打手出未：
咩咩妹
八婆港女

一個係佢個妹，一個係佢老母？

出發貼街招

等睇内情

唔好推

推推推推推推推推

其實好簡單 出黎認句錯還錢就無事

reputation issue 啊
咁既環境 我唔信潘狗可以繼續用個名揾食 起碼都改名換姓

女既成個黃大仙都知佢做雞 出出入入樓上樓下見到佢都陰陰咀笑

reputation 唔係易用錢度

tg gp 見到好多相

潘儀 霍子賢

。。。。

貼街招好波

人怕出名豬怕肥

八婆港女

833 都係advance 戶口 , 頂得得20個
點解唔開888 戶口呀?

有人貼咸相block咗 ？

存摺戶口我都有 XD

早

攪鳩佢老母間鋪
同屌佢隻閪

有we7 嘅巴絲唔好send傳單圖出去d c9 廢佬group 度呀，咁樣會傳得好快嫁，仲快過貼街招，唔好叫佢地廣傳，唔好整link比佢地睇咩事，唔好咁做呀

我唔會咁做嫁

我又嚟叫大家唔好推喇

加油

推到做過街老鼠就啱咖啦

冇 block 到

想問絲你好清楚內情咩？ 點解冇資訊支持下處處維護？

早呀

潘儀個fd啊？
同潘儀講 要怪說怪你個仆街阿哥啦

推下先
唔好以為深潛一排就無事啊

Push 新人入

絲你好似唔記得轉分身噃

唉睇到班友炒晒車好好笑

推爆佢全家

使唔使幫大家喺澳洲唐人街貼街招？

要用Android telegramX 先入到
好多潘杰相

國際知名

go

係時候追擊杰妹！

潘儀 同霍家呀

五毛介入

炒車炒車炒車

一個BANK ACC可能20皮都無既廢柴五毛
由鳩得佢地廢UP

有24小時cam

支持

睇仆街最開心，幫推

睇得人太低

peter_w_fung

post 已沉

講真，真係唔明你地點解要搞埋d唔關事既人

蘋果唔會寫個毒男有咩衰野

你地真係信有人咁笨？

唔好

推

love u

潘儀霍家齊開心

樓主好慘，俾人呃左50萬

成日幫口你識佢地？

推到2046

識你老味

睇唔過眼成班child登仔搞唔關事既人

搞尻埋佢細佬細妹啦

呢d仆街成家都係咁架啦

印埋佢細佬妹既傳單去hku耍溪錢咁耍 貼滿成個民主牆啦

Love乜？

因為你幫手推

有冇人發夢時候留左潘杰前度個電話

你發左夢啦？

路見不平 拔刀相助

不如講吓你對勇仔既睇法

jj

推呀推呀，未睇嘅朋友，睇完準備printer

全港運動

屋企人都唔關事？
佢有冇洗屋企人錢呀
一係佢就一分都唔好洗屋企唔好住屋企

唔係佢都係昆人錢既仆街受益人

一陣去書展，怕唔小心係會場甩手跌左幾張單

中國特有文化 相關人等一律落水 五毛應該撐先岩呀

鬼知佢d錢點賺返黎咩

仲有係阿勇自願

love u 繼續推呀

講到似佢呀妹係主謀

用家做單位

話知佢咩謀 快啲叫呀哥還錢咪完事

你咪推

仲話貼傳單叫警察開file

有幾個傻仔貼去鋪面比cctv應該，交片睇下到時邊個開邊個file

佢d錢係呃番黎
仲有呀勇係俾人呃 唔係自願
咩係俾人呃咩係自願你搞撚清楚d先啦

推到杰狗比人拉

屌你老母杰加幾時還錢

以後一人犯法成家坐監 惡過北韓

一人犯事，全家共享

叫左唔還可以做d 咩？

屌你老母杰狗幾時還錢

咁就下世小心啲

再推

又推

逼佢還
搞尻佢細妹

[img]

/upload/2018/07/22/114439_ea3dc39ca0b2f6b5f17abddec1f0e9a4.png[/img]
潘霍每家夾25萬完事算啦

佢地咁聰明，做出一啲法律制裁唔到嘅行為取得他人財產。如果社會上個個人都只係齋睇食花生，咁就仆街啦
市民自然就要做一啲合法得黎而又有少少極端嘅方法去話比社會知，做人要小心啲呀

除左行騙之外 佢地仲有無借錢讀書 可能虛報入息

傳心師唔係點隱瞞嘅情況下去賺錢，願者上釣。
潘狗霍雞有隱瞞嘅情況下氹人科水，賤好撚多呢

唔係呀嘛 冇追一排竟然有人幫潘儀
條女係百周都得罪人多架啦 呃返黎啲錢佢又有份洗 扮咩好人

咪撚歪理當真理
死撚開啦
縮番入你老母個閪
正狗公

今日係咪貼黃大仙？

係時候到霍家啦 唔可以比潘狗搶晒風頭

想問下邊區有街招睇

自己貼完即時有得睇

冇printer sad

文具鋪

推到兩個仆街還錢為止～～

瞓醒又再推過

而家唔想你仆街

女人呃人錢真係仲賤過做雞

理鳩佢係咪主謀，我只想睇佢d陰毛

同條霍雞扑左幾多鑊？
有無幫條霍雞奶臭閪？

洗鬼分區貼街招咩 你地方向錯哂啦 佢同佢老豆老母可以著草一排

佢地出左黎撈左咁多年 都唔要面架啦 分區貼街招又冇效 搞佢地冇用

緊係重點攻擊啦

佢呀妹讀緊hku 冇得走佬之餘仲係最需要人脈最要面子既時候

日尻日去hku 要成間hku都識佢

先搞掂佢呀妹 再搞埋佢細佬

再搞佢地親朋戚友

偏偏就唔好搞佢兩條仆街

有啲人就咁戇鳩鳩有人唔做要做狗公
做到咁你估人地會為你獻出塊西比你中廿連發咩
醒下啦

狗杰都好多朋友下

一人做事一人當，大家千期唔好起狗妹男朋友底。
知佢住邊區千期唔好放上來呀

呢班朋友同學有幾多比條仆街呃撚咗

識佢既真係可憐囉呢次

就算最後逼唔到佢還錢都要搞到佢地冇哂親朋戚友

渣ga

佢地全家都好幸福呀

咩家庭做單位要貼人全家，好真理？

陣間去澳洲唐人街貼

隱瞞真相氹人科水，好真理？

關你撚事咩

等睇街招

溫柔啲啦清，佢幫手推緊

對住件咁嘅閪婆
好難唔燥喎

畀人呃叫自願

呢個世界無壞人

心水清啲就ok

條仆街放晒入數紙話比左狗老母做家用，
咁關唔關老母事？ 阿妹學費台灣旅行既錢邊度來？
唔貼全家剩係貼隻寵物好唔好？

如果有網友想出聲而又唔方便發聲，可加tg代為發聲，為勇仔討公道

可能人地本身真係冇老豆呢

係囉呀勇去果間美容店一定唔關潘狗老母事啦

可能佢個狗老母都唔知邊個係老豆
兩兄妹老豆應該都唔同

八婆港女做打手都好勤力
日夜都見到佢
狗杰係咪請你飲左好多益力多？

唔好呀有愛滋伯母同潘儀一定係咁免費比人屌跟住傳比人架

臭雞Coco講到自己咁光明磊落，如果有屈錯佢就好應該出嚟澄清自己係「堂堂正正」拎嗰50萬

好多巴打想中出狗妹
留番佢唔好生

岩呀

50萬入面分咗幾多

唔知佢呀妹大學year幾啦

大學一年學費都4皮幾再加生活費雜費

只要搞撚到佢呀妹退學已經輕鬆要佢地嘔番十幾廿萬出黎啦

X 2

都要回畀啊勇先有意思

唔止50萬？

細佬都要人關心ga

$2000 1次 應該都好似解犯商品說明條例

做乜撚野美容要成50萬呀？
咪撚轉移視線啦
屌你老母

呀勇搵13k一個月
但係就養左兩家人成兩年

要你每日係度幫忙推先會有人記得

推下

所以唔應該等到九月先去hku

要即刻行動

到九月應該成間hku都識佢架啦

我想屌潘杰老母

細佬呀細佬 快啲多謝家姐咁照顧你

唔好再起我底
最多我腿張開

你仆街啦8婆

yeah 等左好耐啦，屌你叫潘儀咪幾好

上面有2個紅字搏上位

加油 再激起討論

大家諗下點樣幫狗杰做生日
仲有兩星期咋

隔離左右街坊幫佢地慶生

求你唔好呀！
你塊田好撚臭呀
成陣屍臭味

有冇人識佢啲同學可以爆下料？

一人夾小小送個花牌過去啦

我出$301

你唔屌大把人屌

咁樣做係咪好對唔住郵差叔叔呢

求飽魚圖

係元朗舖頭出面派傳單

屌你老母好撚過屌你呀

都話左唔好再搞狗杰
要搞就先搞佢地妹

請集中火力 有效攻擊

佢地唔介意嘅，一鳩寄晒同一棟慳水慳力

落錯咗

要逐一擊破

點解呢次既追擊事件會咁強勁?
貼埋街招

Good job

潘儀先啦，之後霍子賢，再黎就霍爸

放心
我地唔會唔記得阿妹生日既
逐個嚟

因為太仆街

搞犯罪人既親朋比搞犯人自身更令犯人內究

潘狗霍雞，你睇mon 緊post，mon 得好爽呀，你地屋企人要紅了
想完事好簡單架咋，還錢比呀勇

咁dry 點屌

地

推下先

佢收咗咁多係要交足貨㗎喇

come
屯門大興花園二期三座27A

再比阿勇執霍雞一濟當利息

成家佬潛水仲未出黎道歉還錢

而家呀勇都唔撚屌佢

咁口爆吧

幫推

不義之財

鋼牙刨損呀勇

呢幾張圖入面d人 個個都同佢反哂面啦

除左上面張圖入面個d 自己找相同

好，波推你滿意未

老實講呢單野真係睇唔過眼，我平時都唔會出聲比意見，今次真係睇到火都黎埋，有巴打要印傳單既pm我，我夾埋一份

我入息存款買樓供樓按揭都係hsbc 做
是但一樣都符合888
但我覺得好煩
因為888 lounge 做野好拖
一埋去又會開房r水吹，飲咖啡，叫我參加投資班
最後downgrade 番去最普通算

我唔準你地咁做架

咁我就要send email 去港大商學院全部professor到解釋，佢屋企人做過嘅野啦

推 點解唔可以拉埋佢地屋企人 教到自己仔女咁賤種呃人錢 反省下同還錢啦仆街

都冇波

屌你呢度有個超級架啦

搵到佢哋會唔會有多啲料爆

其實我地夾錢比一間花店，最後如果夠廿個花牌送去狗母舖頭寫住英年早逝......sorry sorry
生日快樂都幾壯觀

睇完眼火爆,真有可能

腳啦勇勇

有兩個幫推推得好勁，一齊討論下有咩所謂

一除鞋就臭撚到暈 爛腳嘅

右二條女好似係 Kong U 之前成日見到佢

多謝你幫手推狗男女犯罪證據

冇辦法了，唯有爆杰杰個菊花

屌 你好撚賤

合理懷疑就要報海關啦，大家唔係專業，有冇罪就等海關查啦

咁佢有冇阻礙消防通道？滴水，使用黑工，水錶...

每日咁多隊人去查佢，我驚佢冇人手去應付，又會阻住佢做生意。

但作為一個良好市民，有懷疑記得要舉報啦

如果搵到佢勢一干人等個we柒朋友圈就正
不停forward d相比佢地

飯前推一推

有冇人會寄信到伯母舖頭？

hi auntie

推到回水道歉

近朱者赤近墨者黑

開到10

話咩買700牛熊證輸晒D錢-,-比證據CC....

咪即係仲有其他受害者

推呀屌佢老味

澄清完,火上加火?.?

肯澄先算

光明磊落

最右面嗰兩個好似仲同杰狗 fd 緊

推爆條仆街

推到潘儀霍子賢出黎做

佢中學條女 ？

你地記住一定千期唔好起埋佢底呀

上面有巴打講得岩，貼hku最實際，狗妹9月開學根本走唔甩。但目前仲有個幾月，都係各區貼住先

狗都係喜歡與垃圾為伴

對一線眼點解可以睇到野

我都唔知 要問返啲支那種先知

瞓醒輕輕一推

霍雞出黎做可以300幫襯下

再多小小相夠所本狗杰寫真集，
肯定好賣過。靚模

見呢個post做野好似冇咩plan咁 我俾少少建議啦

首先兩隻狗 做得呃人黎行 私底下都俾人屌慣 道行都有番咁上下

當一個人普通人做錯左事 或者犯左案 俾咁多人屌可能會知錯認錯 但佢地心理上一定勁過普通人 你地係咁追擊佢地兩個只會令佢地自我保護意識增強 反而會令佢地覺得你地先係仆街 會愈黎愈難對付

所以直接追擊佢地係一定最冇效既做法

快7月尾了，潘狗會唔會走數唔岀糧比八婆港女，話哂宜家蒲頭都唔方便

佢出山一定好旺

屌點做野
56651195
閪杰個電話仲開緊無人講

如何間接追擊，買起佢地 ？

屌你放流料 之後澄清左呢個電話持有人唔關人比人搞

認真巴打唔好搞呢個電話，已經証實非潘杰

而美容院係佢老母開 呢單騙案可以係話佢地家庭核心團結經營
要攻擊呢個團結核心亦都唔可以散彈形式亂槍掃射
一黎唔夠重心 效果唔顯著 時間一拖長冇左聚焦成單野就會冇左件事
二黎成班被攻擊者會圍喂喂 不斷互相安慰 會令佢地更團結

打番美容院book

幫八婆book

巴打們，除左以上電話，其他唔好亂打，有人亂放料借刀

有都唔奇

你睇下牙朗幾多fans 日日都有人推

咁點做呢
我岩岩都講左 要簡一兩個弱者重點攻擊 逐一瓦解
好明顯 就係佢呀妹同細佬

中學暑假 時不與你 冇野講啦 但可以嘗試係佢朋友圈試試

大學啦wo 雖然都係暑假 但大學大把soc 個個都有fb專業 又就快o camp 新生想認識自己學校入面既野 大學仲有好多訊息交流既渠道.................

而且呢兩個心智仲未成形
最愛面子最要社交既歲數

捨佢地其誰？

今日夜晚個有冇人會去元朗屯門天水圍貼

當冇直接參與既人受到直接既攻擊
抱怨埋怨感就一定會係最重
明明唔關我事 打尻我做咩！！
之後家庭就會出現內部吵鬧的局面

成功的第一步出現

貼公屋最實際

最好九月開學果日貼等最多學生睇到，依家貼只會驚動保安

利申琴日發夢打機個npc講叫我貼符貼得醒d

潘儀呀

都深潛左成個星期，仲未有對狗男女嘅消息，有冇人係出入境做😂😂

唔好搞狗男女啦，搞潘儀

絕對要

法律解決唔到就用特殊方法解決佢

我又嚟煩大家

唔好推 唔好推

我考慮吓先

考慮完
都係唔推

多謝你

想知你係邊個 點解要搞埋啲唔關事既人？ 你係憎狗杰定憎呢班女？

贊成
搞到潘儀同霍小姐細佬唔敢返學

揾晒細佬成班嘅同學回應下，可以問埋老師
好明顯霍家兩姐弟讀同一間中學
佢家姐高細一form
兩個都係讀樂x堂余近x中學

又係你呀

great

唔係 但呢兩個係佢中學呃晒同學朋友之後
對佢仍然不離不棄嘅真知己
到底有咩驅使一個人可以埋沒良心
繼續做fd子
係愛？係責任？

推爆佢

佢地有排都未洗翻學啵，何況霍弟弟一早冇讀做車房

咁就要推到霍弟弟被炒

想知人係邊個
你係班女護主犬？巴打加油

係窮呀 DLKH
會唔會佢哋都有份

點都好，唔好放過杰狗

潘儀九月開學㗎喇

Post 撚咗你出嚟你嬲嬲豬呀

我係邊個唔重要 重要嘅係呢幾條女明知潘杰做埋d仆街野 傳銷狗 仍然仲同佢fd緊
即係都係垃圾

你再嬲d我可以再貼多d架

多啲多啲

知佢做傳銷狗都仲同佢fd 即係仆街嚟
你同d道德撚話禍不及家人個d有乜撚野分別
收皮啦道德撚

摩牙
條女一定係一早del撚曬啲post以為甩到身
點知屌你班仆街backup速度快撚到
嬲死禾拉哼

最後 攻擊非主犯流程都唔可以亂咁攻擊

首先講左主犯幾仆街先 再講明非主犯同主犯關係
攻擊非主犯既時候 最重要就係做到明屌主犯 暗屌非主犯

即係 屌主犯既內容 但要順手突出主犯與非主犯關係就得 如果可以暗示埋成家都係仆街呢個意思為佳

否則就會有大愛撚反屌你亂搞人架啦

最後當然加埋非主犯既其他照片 叫大家小心 以防受騙啦 （最好有意冇意show佢d 朋友出黎）

知己記要放落海報啦

所以咪嬲嬲豬出黎咬我囉

good

你地唔好再推啦

咁推埋佢出黎啦身有屎

路過推

推呀推

係囉

我都勸緊佢地

唔好推啦

屌以為成日影文青相打文青caption
份人可能有返啲深度啦
點撚知偽文青
邊撚到有可能仲未睇清表弟份人
擺明十卜表弟啦
畢業收個呃錢狗咁撚大束花 開心咩
良心只值一束花嘅價值

仲等咩？

咁撚大束花咪又係用呀勇啲錢買

就落雨喇

記住唔好提貼街招d巴絲唔好貼比雨淋到嘅地方

唔好提佢地，落雨就濕哂

仲有唔好推

明明成班fd係傳銷單野爆左出黎之後已經同狗杰絕曬交
都唔明點解佢地幾個仲可以同狗杰keep住聯絡

幫手推

Ching 好似有野爆

sor 細佬慢左

點解冇蘋果訪問下佢地

祝霍亂雞同豬閪傑百病纏身，死於非命。

霍雞如表明有狗杰係佢男友
阿勇就唔會係咁科水
你咪再喺度打橫黎講啦
面皮有幾厚先仲會維護佢地？

無呀只係覺得人地既朋友有可能係唔知情，但你地都搞埋人有d無聊啫。睇到樓上話中學之後就割左蓆既fd，明明畢左業之後都仲有好多合照，咁係咪都係共犯？

果陣仲未爆層壓式銷售呀on9仔

推爆

追左咁耐post唔係話一畢業就開始層壓咩！你都割蓆割得好快啊，你都身有屎呀？用返你既思維黎講

係條仆街係14年想sell班師弟妹上19課程 大家先發現原來佢係sales同全級好多人都俾人sell過什至落過搭 先至係fb圍屌佢兼絕交
你果啲相冇記錯唔係14年黎
醒目仔

所以咪話搞埋佢地啲fd就最岩
到時狗咬狗骨
就會有人推佢地出黎架啦

On9仔 全部相係未爆單野前
杰哥畢完業唔撚使時間計劃點呃9朋友架？
搭正畢完業個刻就比人揭發呀？
屌你咩坐住咗個腦
仲post埋著校服相
笑撚左 笑撚埋右
單野咗撚大鑊 由爆咗個刻起
識佢嘅有邊個唔撚知？
同我講唔撚知？住係深山定無朋友？
佢算撚數啦 呢刻唔好同我企出黎扮無知啊

潘家有個大仆街 大仆街 大仆街

潘杰嘅朋友 你好 大家同佢哋打招呼

憑自己本事呃，點解要還

利申：留名

搞都要逐個逐個咁搞
唔係佢地既內聚力會提升

輕輕一推

畢業之後既層壓式有搞到今次咁大件事咩？今次咁大件事咪多人知囉，之前無比人呃過既咪唔知囉，係咪你on9得制比人呃完又係相入面其中一個人，深深不忿先要係度借刀搞9人 都係依返你地既思路去po相啫，咁嬲做咩

dllm係咪岩岩放完監出黎

非常認同，集中火力

屌媽呀得咗啦
終於引到隻護主犬出黎

可能係狗杰啲朋友黎

好好奇邊個黎
係咪潘狗本人

我知你Mon緊Post

仲有正常人嘅po相思路係po返由sell垃圾course到近期仲有聯絡嘅終極杰哥知己
你po撚埋晒幾年前仲要著校服同grad din相
呢啲濕鳩「證據」
用2013嘅相話班同學同2017年大學畢業相個位偽文青一撚樣有可疑？
人唔笑狗都吠啦

老老豆豆本身都一路追緊post，都覺得佢好仆街，但而家覺得你地想藉機借刀多d，即刻唔想睇 完，廢事幫你地手推post

潘杰都幾多仇家

唔幫咪出去囉
冇人留你

杰狗還錢啦

自己柒logic講唔通咪柒柒地認左佢囉
比人踢爆就話過唔想睇
返屋企玩賓周啦傻閪

邊個借刀邊個on9
識狗杰嘅同學仔自然會心微笑
左上角有返回按鈕
好行唔送

有無人淘寶整個易拉架

再講落去只會顯得自己更on9
你都係快啲出翻去啦

有人係到借刀，有人食花生，有人覺得呃人好仆街，有人想做連登俠，有人覺得好玩，乜人都有。

你做認為對的事已經夠，不必全世界一至，你認為應該點做就去做。如果認為偷呃拐騙冇問題都得架。世界就是唔完美，但每人做少少就可改變，唔洗多，小小就足夠。

請問阿勇有冇份3P臭雞

手仔都冇得拖
仲想有份3p？
mk仔有份3p都未輪到呀勇

手仔都未拖過你問呢啲

出來還錢

左三 右一 都係Close fd 潘狗出事後光速割席del合照

白粉婆一定好厚粉

左二右三應該未必識狗杰，只係因為識左三

左三嘅良知論

有無人識呢條肥婆？

佢個朋友就天生冇左呢樣野啦

有無人起到條肥婆底，訪問下佢杰狗係咪做鴨

會唔會係佢d美容客？

佢親自上陣，又食又拎？

如果呃，點會玩到帶番屋企？狗杰同臭雞從無向阿勇透露過地址，佢兩個都驚尋仇

見你班連登仔好似幾鍾意我
現$3000 1q

走啦落水狗
我都未上水屌尻你
已經大地巴打屌你

好快d走啦 我估到你係邊個啦傻仔
禍不及家人呀嘛屌你老母

正確 好彩我cap得快
話唔定隻你喜我喜就係個班女嘅護主狗

巴打好似有料爆

ching ho ball

狗杰同淫co個手提已經cut左啦

你第二句
我諗我估到你講緊邊個

P

$3000一q
你塊田臭架

1萬過夜 可中出

中出送愛滋？
你屌埋我果份啦

推佢老母

屌你老母 推

人地果50萬可能已經一早用撚左 冇錢還

咁出來道歉先，再分期還

跪要潘儀Facebook

繼續推爆條仆街

叫佢老母還

你食屎啦
咁老人家唔識比人呃
係咪老人家錯
你訓撚醒未

又一護主犬？

咁你唔夠我打係咪可以打鳩你
弱肉強食
你返古代啦仆街

做得好

屌你班仆街仲推
到而家佢地都唔會出嚟㗎啦
對住你哋真係冇辨法唔話你哋
狗呢嗰字點會形容佢哋㗎
男嘅就醒目靚仔
女嘅只不過係聽男嘅主意姐
還番一個公道比佢哋啦好冇
錢呢家嘢冇咗再搵過囉

潘儀

唔夠人講就話轉入正題？
唔犯法就代表做得啱？

子債母償 天經地義

霍小姐一家

又係同姓奴一樣 齋推無料到

搵人起鄉下邊度
我返大陸順便去埋探訪

繼續不停

自知理虧而答非所問

識左阿勇後，隻臭雞一樣繼續釣其他傻仔，相信被佢呃過做美容大有人在，近呢兩三年狗杰，臭雞同潘母呢個詐騙組口罪大惡夢

咁我地打電話去幫襯人都係合法既

打去咨詢美容產品當然合法

美容🐔 金融🐔名錄 歡迎舉報

係呀唔知喎

推啦

返咗大陸？有冇人整張支那版本poster放上咩微博度 香港騙子

大戶媽咪麵都係度坐陣
追咗少少 太多唔睇啦

老實講，呀妹同蘋果/fb 講叫撚咗鳩杰收手，佢唔聽，咁先叫做咗呀妹應有嘅本份

你兩個仆街以後係香港唔會有運行，大機構唔會請你地，你兩個只有加入倫敦金集團，繼續呃人仆街

大陸好似有專針對香港倫敦金騙子個D討論區，將佢兩個擺上去，反正狗杰真係做過倫敦金

你咁撐佢地
你有份呃人呀？

越黎越多護主狗呀

佢由第一個post撐果兩條仆街撐到第10個，講來講去都係咩傻仔勇抵死，無犯法，你情我願

潘杰影親相都合埋眼既

好似無乜料來

好似到左樽頸位

賊眼係細d，唔好怪人

應該點將佢升溫好

咁唔想人對付潘狗都係因為你地驚自己做下一個潘狗

一推再推

人手置頂

條女係pt gf

唔推唔係人

有冇人今晚會係屯門元朗天水圍開工

呃人既基因不俗？
咁又岩呀，蛇鼠一窩，講呃人佢地又幾出眾下

各大論壇同 fb 見，同埋一定要叫呀勇出嚟

佢朋友就唔洗搞啦 主攻佢地同屋企人 唔好分散戰力同比位人入

臭雞就快要去牙醫覆診，診所姑娘見到佢唔知會唔會忍唔住笑，到比錢個陣，姑娘話：吓，呢$2000又係阿勇到呃番黎

基因不俗咁又點 讀撚咗咁多年書要讀到呃人 讀咗好多年屎片啊 定係大陸仔心態眼裡只有錢根本唔在乎用乜方法搵到錢只要搵到錢就得啊 就算比佢讀到入MIT 都唔會洗得甩大陸仔個啲思想
你咁認同佢嘅基因睇怕你都係大陸仔黎架啦

八婆港女
麻煩你24小時幫手推post

大陸狗臭雞屌你老母

佢匿埋幾年 咪又係一條好漢
親依家仲未淡忘 推到佢仆街自殺死

推呀
唔好停呀

放心一日有post 一日都會推post

佢兩個出番黎一比人搵到，知係咩公司番工，你估連登仔會唔會放過佢兩個？睇人仆街係最開心

狗杰
今日心情如何呀？
係咪諗緊呃人大計呀？
定係同霍雞玩緊69呀？

推!!

乜野形式都好啦
記住幫手推爆post呀

難得你要搵食都不忘幫手推post
抵俾個 你

佢叻並唔代表人格無問題
宜家做左過街老鼠仲慘過阿勇

1日1個post

推到狗杰霍雞冚家有報應為止

我真係唔知佢地有咩咁叻，呃左50萬吃喝玩樂，每人25萬搞到而家咁既境況，做過街老鼠禍及親人，仲要唔知會唔會比人拉被民事追討

Wall street 個啲叫投資,有機會有回報 當然要睇你有無眼光
潘狗一家個啲行為叫呃錢,永遠只有蝕
兩回事黎,唔好溝埋黎講
睇死你都係大陸仔黎 唔好衝出黎柒應在人笑啦

我見到條女 ig 個畢業 highlight 有好多狗杰合照，估唔到仲有真心 fd

右一？金毛個個
好似幾得喎
有無ig

有冇狗仔影到兩條仆街近照

有野就講啦，你呢d騙子口吻黎架喎

我係話上面張圖嗰個人。
唔識佢地，無 ig

街招見完

仲有咩突破爆炸野可做

懶人包:
蘋果全七集

想掛banner

好似區議員嗰d

不如夾錢登報

霍雞個樣愈睇愈似蔡思貝

頭先響大快活食下午茶

有2個中佬講緊呢單野，坐得太遠，唔係咁聽到，聽到話咩咩梗係有預謀之類

成本會唔會高得濟
仲要冒住比人拆比人拉嘅風險
不過有巴打有呢方面經驗就分享下
最理想係掛係佢老母間美容院外
佢一開就掛一開就掛
Btw, 佢老母頭生意會唔會有機會轉形

好似咁樣

目標：

1.狗妹 潘儀
－HKU
－揾佢條仔

2.雞父 霍偉洋
－痴街招去佢地盤（未知係邊 請熱心人士報料

3.雞弟 霍子賢
－尋雞弟相關朋友
source:

狗杰雞泳厚顏無恥唔係第一日 你貼幾多佢地都WFC
佢地家人可能會有d廉恥 下一個目標就係集中呢三條友

推呀
狗杰正仆街

下一步行動係乜？

推到對仆街橫屍街頭

狗杰
屌你老母

1001推到潘杰冚家產